黎比個分啦喂

唔小心開錯台